引戰gme

有幾多人sh緊gme
投個票
廢事黎黎去去都個幾個人吹淡而家一眼睇哂

利申 買左幾股食花生

正皮 sh
敗皮 收皮跌撚緊😂

淡友出句聲

又扮股神

又追擊我 買幾股食花生姐

hi 淡友

我 370@20

今晚入貨 別人恐懼我乜柒

298@90
Hold 到死

我240@10
無左你tg

我$11入貨宜家都想走但又唔甘心
明明星期五賺多三倍

輸左當買埸波見證歷史
贏左賺餐m記加大
Shshsh

淡友呢

On9 name

-47@100

😂😂

勇

90粒
💎🙌

無人賣啦
大家繼續sh

100@100

咁多淡友刷存在感

你話冇PR係後面做嘢我真係唔信

arm ar